佛學黎講，打丁係善業，惡業，定係無記業？

善：打完丁可暫時放低淫慾
惡： 放縱淫慾
無記業：無分善惡既日常普通行為

殺一人，救十人
善？惡？

利伸:反佛撚的耶撚

只要係淫邪 就係貪 就種惡業

雙方既業力所致 整隻腳埋去做咩

惡業同無記業都有 邪淫即惡 打完後昏沈即無記

唔打j每日都好似生活係地獄咁，別on9啦最多諗住觀音黎j會唔會好d呢？

好大獲

想我嬲?

視情況而定

又窮又廢既人必須要丁，呢種人唔應該繁殖後代，只會製造悲劇。丁多啲丁到死就可以令惡劣基因消失。

淫念重既人要丁多啲，最好丁到腳軟連街都出唔到，減少痴漢強暴女子。慢慢丁到不舉，就可以維護世界和平。

丁完個人應該會輕鬆啲，唔會太執著世事，丁到上癮就只需要執著於丁上面。

該死就要死，
如果十人死亡既業力成熟，殺一人亦會死
如果十人死亡業力未成熟，不殺一人亦不死